有無機會變成中美共管香港？

中共放棄唔到利益
美國又信中共唔過
變成共同管理

香港獨立

唯有獨立

除非英國收番界限街以南，因為本來係永久割據

如果真係插手我諗英國扮睇唔到，自已都周身屎

港島啲樓六萬一呎不是夢